自己過聖誕既不如入黎吹下水

Hi 大家好

唉

大奶奶呢?

唔想自己一個 但係朋友都話唔想出街

我成日以為你係現實係個煩膠好多朋友

做咩呀 仲未慣咩

係到

Hi又係你爸打

我冇朋友

有無人打機

我ps4得幾隻game

早d訓

訓左晏教 哈

留名

訓訓下 好快過架啦

你好

十二點起身 跟住三點左右又訓 岩岩醒左冇耐

唔好唔開心啦

我雖然毒但我都怕寂寞

有咩好怕 係磨練嚟

訓到五點幾 依家落家買飯食

已經練左好多年 有時怪自己性格不過話改都唔係咁易

我食左麥記

拿拿臨買完死返屋企

街裡情人一對對

一條友可以去邊

老豆老母家姐都唔係屋企 我已被拋棄

我都係自己一個係屋企 都係打下機上連登

咪留係屋企

喱左係屋企48個鐘 想出去透下氣
食陳又係屋企食埋

不要再說了

落公園行下

邊到有得攬靚仔，我好寂莫

有時成日坐係到訓係到腰好痛

自己一個好似阻住條街咁

同呀伯傾計

坐到屎忽都大埋

自己FF個

依家興大屎忽 好似係

我驚偏咋

決定去市中心感受下聖誕氣氛

聖誕快樂

見你咁慘，出住街都留個名先

邊到 比我撞下

一枝公好易認

走啦你

連登有愛

做緊咩

未食野啊，，，等緊

屯門 你搵我唔到架啦 毒撚存在感<0

基bar大把

有街出唔好入黎pls

買完野食 9秒9路返屋企

25號咋嘛，個個月都有架啦

太遠

我都係留係屋企 仲有幾個鐘就過

跟住仲有新年要毒

跑啦 啲人開始望住你啦

毒撚唔敢入

食咩

準備收工就返屋企自己過

毒到咁 啲人睇唔到我嘅

跟住到31號
好想有一個毒撚節唔比情侶出街

有咩好戲睇？打算摺係屋企食住飯睇個戲渡過

其實都幾開心呀

我愛上左樓豬，點解

而家準備落街行下 太悶

仲要開工 返咩

見到你啦駝背cc縮縮

鐘意咩類型 我想睇moana同sing

走啦 陪你條仔

砂鍋，

你俾我？

我都好悶 出街唔知做乜咁 都係忍多陣訓

本身plan好哂同女朋友去玩，點知11月1中分咗手! 而家仲好唔洗出街同人迫又可以省錢

Hi

你唔係同條仔出緊街咩

KFC 老豆老母打嚟問我有無街出
呃佢地有

冇人約
自己一個係屋企打機
然後晏小小溫書
溫到咁上下落海邊飲下酒

人生第21個聖誕咁就虛耗左啦

乜十月就開始plan...去旅行？

唔好傷心

你老豆老母唔係屋企？

冇仔

諗緊落街買咩飯好，唔知食咩好

自己一個係屋企
佢地都有街出 我無

個個都問我有咩做但係唔約我

年年都係咁

都係睇marvel果啲架啦
Tom cruise果啲都唔錯
但已經睇過十幾廿次

咁你自己出？定同fd

上個月分手過唔到聖誕，本身話去英國旅行同aia玩影燈飾。。。

我都係食m記

冇出

吉仔

跟埋佢地出囉

我自己住

sam

有得出 唔出咋？

做咩散

岩岩訓醒

31號有街出
但其實又麻麻地想出

車 呃我

佢地返大陸

我地一齊住

屋企附近冇吉仔，m記食得太多，大家樂算數

好唔開心呀 第十九年 喇

我都就黎又訓 訓醒又係新一日

冇地方好去

冇女咩

樓豬咁厹feel

厹下姐

之前高登個車頭大燈聽講好大奶

有第三者出現，而且分歧愈黎愈大

依句歌詞好啱:海鳥跟魚相愛只是一場意外

好肚餓添

幾大

佢有？

算啦MK d女死女還在下個更可愛

睇過張相好似好大

因為無朋友而要一個人過，自小就被欺凌已對人失信心

大過我

我都係 我仲好勝覺得唔洗靠人唔洗要朋友

食飽 留返啲今晚做宵夜

雞都留

你幾大

我做你朋友

c cup咁啦

做埋我朋友

哭哭，唔想再信人
直覺太準

姐係幾大

我信你

算啦MK d女死女還在下個更可愛[/quote]

佢差唔多30歲啦

咩係girigiri

姐係目測冇你咁大

佢差唔多30歲啦[/quote]

佢依個年紀都咁有勇氣有新戀情

我30歲too

咁大個人都差唔多放棄搵另一半

我唔信你

咁我幾大

幾個鐘 無咁快變壞啊

Why???

Kfc熱返好淋

唔同狗狗玩

男人可以有幾大？

未聽過大男人？？

我平胸

毒撚咁高要求做乜

你話我係狗

胸肌

我

但你絲打黎

樓豬好靚仔

你大奶奶

你奶奶黎

Design 眾人放假我開工係基本

Gay

毒撚對好多野都冇咩要求架啦 食好d對自己好d

人地返工 你咪放假囉

多謝

我大胸雞

有野食嚕

我做sale屎

Hehe

失業

奶大奶奶

放工未

Im a 魔法師too

食乜

人地返工 我都依然係返工

搵囉

做咩奶我

燒肉

好快有首期

收8

差燒

仲要燒d咩

樓豬係智障

加油

就收喎 諗住食乜

Hello 我係呀輝呀！

嘩呀呀呀嘩

Hello 大家好

好想食夾糖啊

肥死你

已經係放工心情

我係肥仔

仲以為design d工好彈性

夾可樂糖我食

屋企人去完街買返黎 你呢？

我鐘意食熊仔

士多啤梨帶

佢食雞

咬甩個頭

一切都係假象

未聽過

忘下去 捱下去

有間蚊型公司，食唔飽餓唔死咁

Design咩？？

好多人陪樓豬

我準備訓lu

訓到1月2啦

好有錢

最重要有你

我呢

吠一聲

訓到二月十五

同你

冬眠

唔好咁 傷我心

住宅

青色酸個隻正

毒

好撚悶

由細食到大

好痴牙

好勁 係咪要設計劏房

唔當我係你朋友？

大家係到陪你毒

我都係

食過青色

好想食

我當你朋友你當我厹

自初中開始比人欺凌，天生蠢鈍入band 3中學比人玩，大學又無咩朋友
屋企人父母只會屌又唔識教我，依家因爲畢業後不久做唔長被迫一個人住

你證明你唔想先

係 鍾意食啲痴牙既糖
會想繼續咬

唔想乜

擋房搵裝修搞得架喇 唔洗設計

我父母係放任型咩都唔理 我依家都係自己住
一個人都幾好幾自在呀 係有時對住4塊牆好空虛

求屌醒

原祖得士多啤梨味

咁你咪識好多闊太

蝦你個班會有報應
等我做你朋友仔

咩事

你係咪鐘意我

除褲

毒留在家

我成日都係咁諗 諗佢地有報應 好似好衰

唔係

但你唔準屌第個

比人hea回甚至不回

識中產最多 中產9成都係仆街黎

連老母都有節目

買部大啲電視機開大聲希望熱鬧啲
開住電視機無咁空寂寞

我日常

搵就搵唔搵擺就

基本 搵過個對象喇

咁屌你

蝦人個陣又唔見佢地咁諗

我都想做中產

我對佢係咪要放棄

我媽子都係

咁應該買個大喇賽

你今晚無野做

睇套法國電影 飲杯咖啡 充下

叭

長期開住youtube聽歌
你會搵到有人了解你既 跟住一齊住

個樣太林善搞到依家大個好驚比人抽水講笑，小器定係陰影都唔知

我屌你

三個男人各自坐係電腦前

嗚嗚 晏就出左一陣街
之後就返左屋企啦
今年聖誕好無feel

格劍 join

有咩值得你咁鐘意

生活品味

有佢肯陪我傾計

我個樣唔笑好惡

乜事

打下j

男朋友大時大節都返工 平安夜聖誕節除夕都唔得閒 好唔開心 漏低我自己一個人過節 好唔開心好攰

都叫有街出

好飽

好多劍

朋友呢

Lonely lonely christmas

昨晚平安夜睇 《男人唔可以窮》，感同身受，
我都有少少自私自利，改變緊但驚太遲了

我陪你囉

gay.. 而且佢好cute

有冇得suprise下佢

個個朋友都拍晒拖啦呢個年紀

我又食

戲定書
個老豆好正

我都好cute 信則有不信則無

俾錢

唔想阻住佢休息 佢返左成晚通宵

留係屋企

自己一個有咩做

Merry Christmas

留係屋企訓左半日

真係好materialistic lor

出去行左陣街 但係仲空虛

佢聽日都返工定係點 補過聖誕

我訓足一日啦 搵戲睇 好快過

仲有4個鐘就過啦

Yess我都準備又訓 聽日返工

跟住仲有新年呀

樓豬

瞓左成日 好開心

仲有除夕

情人節呢

返呀聽日都 過多兩日放假 但係到我要返工 屌

巴打係屋企有乜搞作？

我都係休息

Cut左netflix
有咩戲好睇

吹乜

一個人唔知食咩好

一個人倒數

做邊行 咁忙

返住工倒數

倒乜數

訓左成日 整左陣車仲未整好

做狗 高登仔最憎果行

Netflix black mirror真係神劇

水

平安夜到依家未見過人

食自己

之前為左house of cards買...
套野講咩

我睇緊 第3季 第5集

543

一路想睇 會唔會好恐怖
唔嚇得

我平安夜返左工

House of cards 幾時有新一季

睇曬 cookie個集同踩單車有時諗起都驚

我覺得同未來有關 試睇一兩集先囉 會令你諗好多

整咩車

勁好睇 追到癲

私家車舊電

做咩呀

愛唔愛我

我都想番 未出糧好窮

係 你做咩會cut

Orange is the new black jessica jones個d我都會追

我都係 跟住仲有boxing day sale

愛

過數張卡我cut左 諗住遲下先過去新張信用卡度 但係一直太忙冇左回事

即刻打乞痴我頂

一得閒我就開黎睇 不過戲update好慢

哈哈哈哈哈哈

諗住陣間渣架車出去hea下，夜d就喝酒喝到醉就訓

呢排忙到兩個月都冇開過黎睇
淨係屋企人睇
用佢黎睇舊戲都ok既 新就算啦

唔好醉駕
我舊電個terminal鬆左好煩 聽日睇下整唔整到

想睇戲又怕閃光彈

屋企睇

我頹到netflix日劇同tvb都睇

巴打有車！要好好養住部車啊！
我絲打一個對車冇認識唔知點覆
btw 好想唱K

依排好多新戲

都唔洗特別覆既
我岩岩聽eason d歌都好想唱

Good morning call

平時都中意自己去睇 就係今日冇得睇

31號特登報更返公司倒數 已經第3年係公司倒 諗起都毒

眼訓啦已經

我都係 熄左燈了

識個伴

好想睇moana呀英文版

等多陣就去訓

陪下你傾偈嘛 (雖然有好多人陪緊你傾 )
依幾日去唱K肯定俾K場斬到一頸血，又限時又多人唔好俾佢賺
反正屋企冇人，係間房開一人演唱會算

睇結衣

毒撚既日常

早d訓好過 心好灰

陪我傾

咁好人

我好少唱k 邊到約到一大班人

講黎聽下

做咩事啊

陪佢傾

難啲啦 返學又係對住同一班人 加上自己好似未想拍拖咁 毒下先囉 係節日個陣頹啲 但挨過呢幾日就冇咩野啦

今日有諗過出去睇戲 但係驚比人見到自己一個

諗住睇戲 買錯飛 無得睇

你兩個一齊睇月

收工返去個時見到成街都一對對
諗返起自己好似乜都冇做過又一年
心情好差

今年真係眨下眼過左 個人黎講覺得好快
我好老

不了 毒撚自己一個睇

各位如果我訓左多謝你地每一個陪我吹水同我解悶

有緣再見 希望下年大家聖誕有行出

人越大 時間過得越快

毒撚+毒撚係最好配搭

唔會嘈住曬

呢啲大時大節都係留係屋企好啲

早抖 大奶奶

成就就冇乜 唉

agree 青春越黎越小啦

架車新買，好多電子野仲未識!
揸咗返屋企先再去喝

好想再試下渡日如年既感覺

我都想訓 但又未眼訓

有車都冇女女so是否可悲

我一日可以訓勁耐 淨係食一餐 消化左陣又恰下

睇我愛香港

x2

自己唔想出去玩，冇咗識女仔個個動力

無睇tbb好耐

靚仔都無拖拍，因為太內向

其實係因為你未買鏡

巴打係靚仔？

對於大陸妹黎講係

笑下

X3

睇過

我都唔想自己一個 但係朋友出街都唔搵我

咁樣又一晚

聖誕自己落街買點打機好柒

所以學精左而家用信用卡買

咁似我

打乜呀巴打

陪你地傾

OW, LOL, wow, 2k17, battlefield, dark souls 3

我咪黎黎去去同同一個fd鳩唱

一齊打dark souls 同battlefield

食緊飯

大奶 聖誕快樂
恐仿你訓左 講定先

你都聖誕快樂

有冇fifa撚

咁夜

有有watch dogs撚

Watch dog2

Yes 一齊打
我打到fbi個到有d難

肚餓先識食飯

岩岩先收工

你好嗎

我今日淨係食左一餐

自己食？

自己食緊M記

我玩咗十幾個鐘咋

幾好玩

我未試過同人一齊做任

我都未 上次有人邀我 驚得濟 即刻揸車走咗

如果未接觸拍拖依回事 其實自己過聖誕都冇咩大不了

至弊接觸過

啱啊，都習慣左，咪都係咁樣過

邊到睇到有人邀 我冇整ubisoft ac

陪媽媽食，阿媽難得有假放

真 明明都係平時咁過 但都會覺得sad

乖女

我尋日都連返左6日

我有整 會見到player 係綠色名

同女一齊過

嫌煩冇整到等我聽日試下

多謝 陪屋企人行超市買餸好開心

因為我可以買零食唔洗我俾錢

屋企人全部唔係香港

我都係 自己一個好空虛

唔洗 無女 毒撚一個

無曬人？

留個名

已經係張床攤左一日

食飽想訓

以為個個偽毒準備出街

毒到連打機都冇人陪

有咩機打

打咩

電腦得番lol ow 爐石
番工時間少左之後發覺on左都冇人會搵我了

無lol 但有爐石

冇野值得玩

好悶

我岩岩都睇完haha

係屋企成日咩都冇做過
好頹

爐石+1

好耐冇玩 新卡一張都冇

同電腦過

電腦有咩玩

好想同人傾計

最近玩緊robocraft 免費game

happy christmas

啱啱同屋企人落左街食飯 飽飽

no 課金no talk

窮

玩Lol 睇綜藝節目

現實好多包袱，好介意其他人點睇自己，所以中意上網同陌生人傾計

好睇咩

唔會有朝一日做朋友？

上網做返自我啊

好自由好舒服，但有啲寂寞

咁就要隔住一世

做左朋友就唔好講真心話

親人都唔會對成世啦

唔見既話好怕搵唔到對方

搵唔到咪算lor

明明上年都仲係十幾個fd一齊過既

今年全部都拍曬拖 得番我一個

唔捨得，夾開

無人陪到你一世

唔識講，念舊掛

sam..大時大節陪女係好既

唔通陪你個毒撚咩

頂

得返你同我

仲有我呢

個個潛曬水啦

唔知講咩好姐

準備沖涼

咩講下啦

大家早d訓啦
醒番就26號啦

毒撚生活真係無野做

打機都覺得悶

lol ow 爐石 好似解每日咁

冇人一齊打係咁上下

到節日都知朋友全部有節目 自己摺埋響屋企算

係，做廢青中
好頹

每年都有既節日都唔明做乜要咁在意

屋企打機

打爐石 add我 練下都好

我都係
原本想搵份炒散聖誕返
最後冇左件事

godiam#3276

冇嗮d打機圈子 好撚悶

我冇乜點玩架
俾左個frd佢打副本自high
唔好介意我廢

hi

點會介意 打lol都話會屌隊友
爐石有咩好嘈

唔知，以前玩遊戲王都亂咁

多返啲人

又變返冇人

個個hi完就走

快啲返

新人報到

Hi 聖誕就過啦

聖誕節必睇

Harry Potter fans here

聽緊歌

咩歌

今日沖快左

今年過聖誕特別寂寞唔開心

夠鐘訓覺
訓醒就26號啦

我平時沖成粒鐘

，，，，我半粒鐘

慣，但今年好似俾人吹大左

冇分別，過幾日要返工好快就唔記得晒

窮矮巴有玩睇狗2？

有啊pc版

頂，，，點解啊

未洗返工住

少玩ps4

人真係好犯賤
返緊工就想做廢青
但一做廢青就想返工屌

pc 冇乜game好玩

嗨 係聖企ing

返緊咩工

冇返啊，，，講其他人

係屋企好啊 毒撚嘛

出街悍人笑

行步路都鬼鬼鼠鼠 慌死人地唔知你毒撚

講到自己唔係咁

我都唔出街 廢事比人笑啦

唉 年年都係咁

7,80年代disco歌
BONEY M.
等自己自HIGH下

我好少
出mk一定廿次內
講緊咁多年

第一次自己去睇戲
出左去睇STARWARS

可能係 打機都打到悶

睇過好多套
第一套係非常盜

都冇乜想玩既長線game

巴打住邊

其實係人大左打機既心都無左 打兩個鐘已經覺得好攰

葵青

啱，頭先一開即刻就熄 無乜心情

係，諗起以前為隻安拉game
通頂升lv都覺得on9

你呢，？

一個人玩同一班人玩差好遠

唉，我個陣打機就好鐘意pvp
但d frd見到俾人打就走佬，，，屌

其實一班人玩就算開心一時 打完就覺得好空虛 自己都唔知做咩

我就真係住mk

mk仔
走啊

最爽係成班fd傾住skype 自己搭唔到嘴

住mk唔代表係mk
真係毒

點搭唔到嘴
都係鳩up姐

住mk爽喇，食女唔難

我們都是啊源

出咗聲無人理你個種感覺

又唔會搭唔到咀既

你幾歲，we do frd la

22 你呢

岩岩23

讀緊書？

冇讀喇
晒錢

咁平日有咩做

食同訓
最近先辭職，但想快d搵野做
真係好快悶死

之前返咩

頂人更個d咁

無返過工

你？？
有錢仔

無錢 但屋企唔洗我養住

22我都仲讀緊書

我19

葡萄
雖然我都唔洗，但我唔想做負擔

話說頭先啱啱收工搭巴士撳電話睇ShittyU Secret真係睇到火都嚟
「個人好，自然識到好人」，呢D係唔撚係人話嚟

然後輔仁又有篇「你身邊也有一位Lonely Chris 嗎？」
頂你個肺我咁啱又真係叫Chris

毒撚唔拎嚟笑 仲有咩用

唉屌

Boxing day
仲有一日

依個又幾好笑

仲有除夕呀屌

唔係同自己心愛既人過.....果種滋味都好難受

好心地但運氣差 做壞人才耀眼

唉 我都差啲可以同人過 果個差落真係好難受

只差一點點

好無奈又好失望

最慘係你鍾意嘅人同其他人過

早晨

岩岩訓醒 早晨

無工返咩廢青

Weekend限定

長期廢青

懶得搵